[轉] 這就是中國人的教育水平！

在日本的埼玉縣川口市中，有一處名為「川口芝園團地」的公共屋邨。幾年前不斷有中國人入住，現在中國居民比率已佔整體的三分之二。

結果，在屋邨附近的公園每天都滿地垃圾，中國人還四處大小異便，吐痰。而且他們並不是會把垃圾妥善處理的民族，只會隨地扔下。在家中製造的垃圾則從家中扔到街上當作處理。因此屋邨附近的道路已經不能安心地行走，要隨時提防頭上會有垃圾從天而降。

總括而言，中國人不懂正確地處理垃圾。所以中國的居民愈是增加，街道便愈變荒廢，不衛生。真是個難應付的民族。

中國人：这只是個別例子，不要丟我們中国人的架

一拳超人個縣

神級災難

無支那狗入黎堆

其實話佢哋冇公德心係冇用
佢哋反而會覺得自己好醒

點解佢地會係日本長期居留到?

污染地球

狗就係會用痾尿嚟霸地盤

每日150個大陸狗

又係支那人

日本人未富先驕
要不是中國照顧你們， 屎都沒得吃吧

陰公呢個縣俾政府當做集中營

中國人去日本真係災難級, 因為日本垃圾筒偏少, 好多地方靠人自律帶走垃圾, 而你想中國人自律真係諗都唔駛諗, 特別當中國人富起來, 財大氣粗時

留名睇踩港式五毛出嚟話香港都係

要不是中央政府照顧你們日本早完蛋了

點解可以頂到個公園咁撚樣

川口市政府教育水平都唔荒高得去邊，連支那人都肯收留

埼玉係住係z巿

移民有錢就得架啦

我諗佢想講埼玉縣

日本有錢就可以移民? 唔係至少要識日文?
睇怕10個9個都係屈蛇偷渡

原本諗住支那人係咪發洩蟈恥
但諗諗下唔係, 佢地本性如此
對於自己居住既地方, 無論邊度, 佢地都唔愛惜自己既地方

投資移民